[反cup] [美國大選] 最新民調顯示，川普在關鍵州領先

由英國每日快報（立場偏向右派）揭露、

委由 Democracy Institute / Sunday Express 做的民調，

顯示川普在關鍵州 Florida, Iowa, Michigan, Minnesota, Pennsylvania

和 Wisconsin 的民調以 48% 的平均支持度領先拜登的 43%，

讓川普的預測選舉人票數來到 309，對比於拜登的 229，

雖然部分各別關鍵州的民調差距是在誤差值範圍內。

這應該是近期川普第一次在民調中領先拜登。

補充一下全國支持度：

川普 : 拜登 = 48% : 46%

白人支持度：

川普 : 拜登 = 53% : 46%

黑人支持度：

川普 : 拜登 = 20% : 77%

西班牙裔支持度：

川普 : 拜登 = 38% : 51%

Source:

testing

Donald trump加油

乜鳩？我一直都話自己係川粉
Stalk鳩我做乜？

多謝BLM啦，所以Trump同佢team人真係唔簡單，放任俾你班左膠搞，搞到臭晒

Trump 有叫民主黨搞返好架 個時日日 LAW&ORDRR!

之後佢班幕僚叫佢收返D order ，呢下高招

黑人支持度：

川普 : 拜登 = 20% : 77

10% 都嫌吹大左。。

Trump 有一班堅實既黑人支持架

上星期仲落後緊十幾趴
今個星期就反cup
到底美國d民調可唔可信
好緊張川普加油

搖擺賓州

拜登一定大勝

一起燈鳩閪登吧！

好奇民主黨班撚樣會點應對? 即刻話BLM俾中國控制左?

Trump其實蠢 明明唔理就係最好應對方法
佢一開始日日咁搶口 而家就做得岩啦

其實佢最好就係扮下野講D好聽既說話, 再盡快壓低肺炎影響
不過佢就係佢, 唔會為做而做

屌你老母樓主勝利球迷咁，邊個勝算高就幫邊個擦鞋